美國不費一兵一卒令中國滅亡既方法

1. 美中斷交，中國經濟直線下剉
2. 宣佈中國為敵對國，香港即爆股災

單係呢兩招已經可以令中國內戰，變返做7個國家

何況更絕既都有

希望中國當權者唔好錯判形勢
停止妄自尊大
否則國破家亡

有冇諗過對美國有咩影響

美國係要隻聽話既狗，唔係想食狗肉

美帝唔承認你$7.8peg已經夠玩啦！！！！

隻狗吠你 你教佢>鬧佢>打佢
點知隻狗唔受教 仲想咬你
人道毀滅算吧啦

問題係十幾億屍蟲周圍走 好撚麻煩

7個？戰國？

而家D狗蚤都係四圍跳
相比之下屍蟲有飯開就算唔會搞到你

咩影響？你以爲暫時冇同中華人民共和國做生意人哋會滅亡？等你中國改朝換代，人哋重新建交得唔得？

impact 一定有
但你覺得佢地會受唔住？
最多捱貴野
慳住洗
幾年後回復平靜

美國佬最理想一定係扶植返中國民華做傀儡政權取代支共

你知唔知聯繫匯率點運作

兩國一齊滅既方法黎架 ？

我淨係知PEG係點鳩作乍！！？！

話要凍結晒班官既資產 你想點都得啦

你望吓美國唔敢列大陸做匯率操控國 對伊朗等國家嘅制裁都冇就知有冇影響啦

我諗更絕既手段大家都知係咩黎
比軍事入侵更加殘酷，但成本極低
中國執政者更加心知肚明
希望佢地趁今次調整心態
學習謙遜，以理治國

受得住就制裁咗啦

冇人買美國嘅大豆

如果中國無核彈，就會好似北韓咁俾人經濟封鎖。
可惜現實係有核彈等於有power, 北韓擁有核彈之後，南韓即刻變返一家親唔so美狗啦

以上離題，美狗唔敢搞中國只係怕地球末日

真心？

美國宜家積咗好多大豆嚮倉

唔洗特登搞
宣佈斷交已經足夠令中國經濟崩潰

美國想用貿易戰哩個term
除了反映現實係想激嬲中國
因某程度上鴉片戰爭都係貿易戰

秦楚燕齊趙魏韓

條肥仔真係唔識

美國不嬲唔認
香港用儲備買

重要生產線(大廠)走得七七八八就黎料

美帝真開聲，你睇下賣港狗MA接貨接得幾耐？？？！！！

無得唔認
hkd = usd
但美中斷交，香港一定爆股災

直接唔承認就微D
放D大鱷咬人就易

睇你港豬點回我，吹雞明暗大細聲都得，唔好唔記得而家揸Fit人係侵侵囉！！！！

叫曬班大陸仔翻中國讀書

美國迫到支國影響到共產黨統治只會同美國開戰 就算美國贏到難保唔會沒落, 有上世紀英國前車之鑑, 咁唔符合自益
估計只會遏制支國發展慢慢陰乾, 唔會用咁激進既方法

好撚彩中共對手係侵而唔係連登仔

共狗除左內戰打過乜真正勝仗？？？

直接宣戰
開放綠卡
一日滅國

中國點樣同美國開戰？而且係主動？
派隻遼寧艦出兵關島？
開戰唔係問題
但都要中國有能力

閣下未免太樂觀
美國對付中國既手段多不勝數
唔用唔代表無能力

小學雞
讀多幾年書先再開電腦指點江山啦

Block 撚左佢算 la, 啲戇鳩本覆都費事

Agger 冇影響一早收左共產黨皮啦

都話咯，鄧小平講過凡係同美國建交，做盟友嘅，都必定會帶動到經濟發展。
其實某程度上中國係由
毛澤東執導>鄧小平執導>江澤民>習近平
係得鄧小平同江澤民個陣繼續搞自由經濟，減輕中央干預市場同埋同美國共同發展經濟，中國個陣先叫好啲
毛澤東同習近平日日都反美帝唔死都難啦

唔係唔show美國，係唔敢唔show北韓。人地北韓係你隔離，金正恩出名痴線，北韓射得導彈過黎，美國都幫唔到啲咩啦下哇 就算美國幫到，南韓成個首爾經濟區都炸撚咗啦

中國執政者
對內你地當然可以任意妄為
以擋我者死既姿態治國
但估唔到你地有勇氣係國際上鋒芒畢露

我屌你老母
講咁耐原來大中華膠黎

一個Post就印證連登仔全部都無讀過大學唔識基本經濟 一心諗住搞死中國又唔諗下點解美國要制住中國
其實中國好多嘢要依賴美國 掉翻轉美國好多嘢一樣要依賴中國 事但一邊死咗對大家都無著數
美國講咁多嘢都唔打實彈寧願打經濟戰 根本就係攞談判籌碼
打經濟戰 人民幣係跌 美金一樣都唔係好好
一有美國減關稅嘅新聞 美金一樣會升 你估淨係人民幣升？
唔好盲反多啲睇下新聞啦On9

7個國家
香港算唔算楚國?

點解你上咁多時事台都可以咁On9

長遠其實中國點嬴?
美國農業工業化自動化，
一個農夫可以種到唔知幾多畂田，
相反，中國如果一向都要入咁多美國豆，
佢美國一個農夫失業就意味住中國少左咁多黃豆，
平均人地一個人失業你就唔知幾十人冇野食，
佢今季蝕錢，下季自然唔種黃豆
美國D農夫衰極都有機器，有田有地有技術，
唔種呢樣種第二樣，就算唔賣，自己食都餓唔死
中國本身農業都唔可以自給自足，
你玩得幾奈?

覆樓上唔承認聯繫匯率個位
而家政府夠美金買晒流通緊既港紙翻黎
同埋匯率呢啲野跟市埸
唔到一個國家認唔認

中共立國幾十年都冇同美國建交啦，又唔見個時有亡到

成班留美高官子女做緊人質

香港共和國幾好,但點解國旗咁歸英呢?
英國佬唔要我地在先,難得獨立到仲乞衣仔咁奶番去?
換番紫荊好過啦,不過唔要紅色

佢地會互食解決問題

所以個陣咪廢囉

又黎三國志

中共滅亡
蝗蟲唔會憑空消失

高射炮都射到首爾

上得CC台多就唔On9？？？咁點解日日有你呢班5毛打狗？？？

FX永遠唔會係你主觀定價吹幾多就幾多，到尾美元本位係美帝加市場話事囉文盲！！！！

你講1:7.8聯繫匯率？幾時經過美帝承認....係香港金管局外匯市場單方面操作黎。你有冇讀過Econ 定你冇讀過U定仲係中學雞

其實冇毀滅性影響

冇制裁到伊朗咁而家個八婆為咩比人拉？

取消埋香港政策法
即時跪低

係美元加市場話事，但美元話事只能夠透過增加或減少貨幣供應 呢個行動會影響全世界以美元作為儲蓄嘅國家，包括歐洲。你當國際壓力唔存在架 你不如努力d去讀書，讀返個degree返黎，記得係好d嘅大學 無知真係好可怕

我淨係考過Econ攞A同MBA乍！！！

原來HKD成個pool係國際咁撚有影響架？？！！！！

FX 係市場決定而MA 係市場最主要嘅玩家之一
點解呢個世界可以咁多唔知嘅On 9衝出黎柒㗎
唔好唔夠講就搬美帝出黎 自己了解下聯繫匯率係點運作先出翻黎顯世啦
以為自己收陀地就係港大經濟科畢業咩

紅字唔會錯！

盲反都反得高張啲呀

讀過書連獻世都未識寫，高人喎！！！！

咩雞屎MBA唔教匯率Ching快啲講聲等我唔好報果間

屌多你一野，你連FX到尾係美帝主導都未知，你讀完Macro1001未？？？

英國讀緊大學唔好意思中文差咗

師兄當全世界啲Central Bank全部死嘅

你要普通美國人無啦啦要捱貴野
你估人地會唔會噪啊

唔好FF啦
澳門國

連世界係銀紙話事定軍隊+資源話事都未明，老實你交左暑期作業未？？？

要孤立支國點都要拉攏埋北韓

相反都係

不如諗下斷交的話
香港人受唔受得住
無得食美國肥牛

美國負中國咁多債仲話資源多
2018仲講軍隊都啱 打仗嘅話師兄記住第一個應徵美軍Woh

屌！一chok原來又係只識吹支那有美債幾多既5毛狗BB！！！！

大學？？？

讀緊LSE Econ咁囉
你唔識駁 出咗話人五毛仲識講咩

原來LSE教呢D架？？？

係呀LSE教基本經濟好出奇

嘩, 中共898, 美國一定會跟埋一齊死啦

9錢兄你唔反對得咖 佢一言堂嚟

齋睇你咁柒既網朵，已經成撚怎5毛狗蝗味囉！！！！！

吹水啦你 9錢

明明我係app台毒撚 post都唔多開

你由高登開始就紅色大字我就知啦

又係你？

你亂up 中國在習主席領導下是最偉大的 應該繼續反洋鬼子 我地唔怕佢地架

有人痴左線呀

雜種真係以為有得揪嗰下搞笑

的確係，歷史只係重複左

點解會有人同條傻鳩討論咁耐

有時係會睇唔順眼嘅

美國係要支那好似日本咁做忠誠的狗

咁樣係對香港人最好

習總一失勢就會被清算，幾大玩落去

睇睇法國黃衣運動……窮係會迫人作反……

對全世界都好

其實好簡單, 只要宣布有錢買機票去到美國的中國人都有綠卡就可以

好似中東咁
係中共入面養下25仔好過啦，不過養大左之後重聽唔聽話就另一件事

北歐幾時可以統治全世界

好悶呀屌

沿海地區分裂做美國隻狗係最好既結果

會唔會係咁玩爛自己國家

同歐洲國家一齊掃曬斑中國移民返中國已經夠做

而家咪去緊全球化 陰乾緊中國囉

傷敵1000自傷800

隻閪艦過到第一島鏈當佢贏

同美國開戰
講真佢而家武力收台灣都未必100%啦
就算攻得入，都守唔到

訓撚醒未
增加左幾多基層就業唔講？
失業率跌左咁多唔講？

美國好叻分裂人地國家

唯一名義上嘅共產主義

蘇聯無核彈?

咁似蘇聯解體

屌你老母食屎啦 問過我香港區總書記未？

中國有史以來
好多內戰都唔係靠平民引起
多數都係軍閥 諸侯個d

所以我上面一早講左
要中共解體嘅至快至好方法
就係美帝養d 25仔出黎，唔同軍區作反

就好似共產黨放25係台灣，分化藍綠一樣

講真
華人骨氣=冇骨氣

30代都冇用

你驚金仔射核彈定驚蘇聯射核彈多d?

台灣搶住要

老實講句, 習總繼續玩落去
美國加強制裁中國, 令中共官員財產受損失

結果習總都係一樣會失勢

到時係美國滅亡, 唔係中國滅亡

因為美國 一夜之間多左幾億華人

認真講句, 大陸果D將領 根本係廢物, 指意佢地完全無用

睇下 軍方第二號人物 郭伯雄和徐才厚
只係識貪污, 貪到成屋都係錢........同埋包幾十件情婦

然後習總 一出手就拉左佢地落來

而家習總有軍權backup
邊度可以胡撚塗咁裸辭和平交接

只要美國凍結 習總親信 高官/將領 既海外財產

到時習總自然會 眾叛親離

你以為習總親信 真係會咁忠心??

習帝癲到就去搞一帶一路，擺明想拉攏週邊國家搞擴張，美帝最忌e樣野

你乖乖地維持現狀，就算唔駛你埋堆，都未至於搞到而家咁

而家真係迫美國出手制裁你，香港攬住一齊死

有個錢既好諗定後路

真睇得起澳門狗
分分鐘支那清醒果班仲醒過澳門狗

真心, 越戰?

5毛狗，你咁計要唔要數埋忽必烈呀仆街！！！！

成班喺度FF

世界政局經濟係咁易玩就好啦

睇你地講野就好似睇港人講地啲廢老五毛
咩拋售美債拖冧美國經濟
咩中美貿易戰美國農民出唔到貨

白宮仲唔請你嘅？

所有解放軍士兵有意投美可獲綠卡一張